Apple Watch 算唔算救咗我一命

個日返返下工，隻錶提我已經持續咗10分鐘心跳每分鐘120 up...但當時乜都無做淨係坐係到 之後諗住行去飲水，個心跳去撚到172-191 但個人又無乜嘢淨係feel到心口有啲痛 以為隻錶壞撚咗，比同事戴又正常（佢每分鐘80幾 ）之後諗住坐係到深呼吸睇下會唔會好啲，點知一個幾鐘由120幾去到160幾 忍唔住call白車
上到白車，救護哥哥話我隻錶都幾準，同儀器測得差唔多 去到醫院打咗支針強迫心跳變返正常留院觀察多晚就無嘢了
最後check出嚟係supraventricular tachycardia，我個護士fd話係心律不整嘅一種，即係心臟入面多咗一條電路，要做手術將心臟入面個條多咗嘅電路燒掉
新年流流入醫院真係好慘 下次咁嘅情況都唔知call唔call車好 有無人都試過咁

咪唔好call囉
死啫 無咩大不了既

唔call咪死囉

唔做手術要長期食藥

廿幾年嚟第一次咁...

幾大都call

睇完你咁講想買返隻

買啦 唔係隻錶提我真係完全唔知

In apple we trust

隻錶係咪會長期測心跳？ 唔洗set 野？

本身有apple watch
邊個功能提你?

心跳個功能本身會提

唔好話慘, 早D知好過出左事先知, 你應該覺得好彩呀 !!!

唔識bio 想問下血壓高會唔會提

唔駛 個日係隻錶提我靜態活動10分鐘都120以上就彈咗通知

咁都仲要問下次call唔call車好

你啱，但完全無先兆真係好驚

好清醒咁比人誓上車好尷尬 不過緊係命仔緊要啦

留名學野

我個心臟都係多左條線
出事個次跳到2百幾,要白車車入院
醫生話再遲D黎應該死左
好彩本身個心健康先頂到
做左手術,而家冇事

191？

如果持續一個鐘你未死已經好利害

其實真係幾好用

做手術切除咗？去邊間做？

唔止唔使set，有心律不正現象仲會自動警告，又會有晒圖表紀錄

係咪廣告黎架,睇完好想買,但用an機

行先191，坐係到就140-160幾

唔係 有埋圖 我都想係廣告

我都想買番隻

擺明救咗你一命啦，就算做咗都未必根治，下次遇到記得要call白車

買啦 真心幾有用

我都彈過一次警告

估唔到有D咁嘅功能, 仲救到人命, 呢D錢真係抵apple賺, 不過好快就有大陸廠抄, 但抄到幾多就god knows.

係伊醫做
手術叫消融術
佢唔係切,係搵碌野係大脾係你靜脈吉去你個心入面燒斷個條線

係隻錶搞到你咁

我要做gym做到喘曬氣先有160

你心臟長期overload真係要check真d會唔會有手尾

利申返我坐響度既心率

新年祝福巴打你身體健康來年無病痛

Btw
你搞到我都想買但我呢d 做開粗魯工作
買完整花整污穢又唔捨得
仲心大心細中

點解唔call？
死人架喎

巴打幾好彩 呢d 隨時暈低架

之前就係有單新聞講個男人訓教個時， Apple Watch check 到佢心臟有唔規律既跳動， 個男人就去醫院check左，真係個心有事

巴打有事都唔做?
利申:做左

醫生就話無太大影響 除非keep住30分鐘以上就要睇醫生

想屋企所有野換哂apple

老母個心都唔係幾好
睇完想買兩隻, 一隻俾佢一隻自用
想買lte但我個台未有

睇黎訓教都要戴住隻apple watch

無apple watch, 我決定帶埋部血壓機出街
上個月心跳長期around 130 做左心電圖又話無野

買隻鋼囉，藍寶石面無咁易花，重少少

Apple

但你call白車點講？你又未有事
我就黎心臟病發咁牙？

我只想 身體健康

多謝巴打

牙你老母

我之前都試過有幾日長幾keep 住130
坐係到都feel 到個心係咁跳 最尾自己行咗入急症 醫生check 完 照埋x 光話咩事都冇

我試過第二日先出warning話我前一晚心跳16x

牙

轉an 包你長命百歲
利申：105歲

我入院醫生係咁叫我做
仲話我後生有快期
唔做有機會成世食藥

我係照x光先知 同埋抽咗血話我白血球比正常人細

Apple狗又打飛機

利申iwatch 用家

成日帶埋做運動都覺得測心跳係唔準

點解好似見過呢篇嘢嘅？

無做mri?

咁你call白車嗰陣點講？
本身靜態心跳都偏快 想買

我見aw series1 個價2000上落
加條鋼帶都係3000蚊都可以接受

但如果買series3+鋼帶6000蚊我會先換部手機先
部ip6 都用了近3年

係呀,發緊白車送急症
打針都無用
要電左2野先得
全程清醒,睇著佢地做野

唔戴係咪冇其他野check到

同聽幾多人話apple watch 救一命

咁你做咩唔做手術 醫生有無講有無風險/後遺症

話心跳太快 之後比隻錶比救護員睇

咁佢地點講?

我好多年前做過依個手術

用手摸脈搏

個手術係點嫁 係大手術定小手術 有咩風險 做完會唔會有後遺症

梗係call啦
btw基本醫學常識巴打們應該要識
平時心跳唔快既 突然破百幾果啲真係要留意下
因為後果真係會死

唔係鳩up 下面係文

淨係同過朋友講咋 唔好相認呀

點開架? 我個隻錶一覺得我跳快左, 就叫我呼吸

自己都feel到唔對路 但係數字睇可能以為小事

咁好似好小事...
我2百幾成半個鐘

你咁講我先望一望對手,但只見到好多手毛

我果時真係係咁 都幾準

我細個都有
但話唔洗做手術

我有做喎

如果冇apple watch 可能你新年唔係入醫院見醫生

係去見Steve Jobs

要turn on左測心先有通知

樓豬係打手

隻錶幾錢？

美國隊長都頂唔順啦

醫生講9成嘅

其實行到就應該自己搭的士去睇急症

樓主 訓覺記住帶
第二朝睇返記錄好有用

幾個月前睇醫生check 倒 心跳唔正常
之後女朋友送左隻fitbit. 而家戴住 ,日日都check 住心跳。 訓覺都check 倒
fitbit check 心跳準過apple watch

我一行就190幾

下世小心d

我就係打波出事
做完照打波,無事

我老豆都係因為apple watch而知道血管塞左
最後住院通波仔

get well soon

試過，但係我係慢慢深呼吸等佢好番，過程大概成半粒鐘或者成粒鐘，跳果陣跳得好鬼快同大力個心好似就黎跳出黎 一年發生2-3次

復發都係再做啫

唔識睇返記錄 要噤邊個制？

真係幾尷尬 打電話同佢講我隻錶話我心跳到170
不過命仔緊要 打死都call咗先

aw 0 1000多少少

aw 3 3000幾

iwatch山寨貨問樓上幾層果個

痴線，點知架？

坐係度經常百一百二...

Apple Watch BB

aw 0 都有樓豬嗰個功能？

好簡單既手術
醒住做既唔使全身麻醉
會由你頸同大脾入導管
燒左就ok
我做完10年都無咩野

未做前就係有1次好似你咁
唔係做運動無啦啦跳到百幾二百
一去到醫院已經直接比人推左入去

排左2年左右做左手術
2年中間都有返發
未做前其實無咩藥食
會教你飲冰水同閉氣谷血睇下幫唔幫到
一時時work,唔得都要入院

早博呢個病我由細到大都有，都三十幾年
我唔知你係最近先開始咁定係點，不過就建議你去做個詳細檢查啦，
可以食藥控制，可以做手術根治
我之前睇開既專科醫生就唔建議我做手術，因為我已經好多年 基本上身體已經適應左 我平時跳到180都無咩感覺

我凌晨自己行去
不過樓主行下都跳到19x 比我都call 白車

佢幾年前知塞左三成左右
呢一兩年做少左運動 戒少左口
有一朝做激烈既體能運動 突然心跳上到190下
跟住佢就坐的士去左急症了

而加全家食好清 肉都冇舊

如果呢篇係廣告嘅話好成功

btw 祝樓主新一年身體健健康康

屌，我之前都試過，病病地嗰陣時心跳突然去到160 ，最後入咗醫院住咗一個禮拜

講
timcook俾左幾多你

搞到我勁想買
好有水牙線巴打feel

冇死真係大命，好多時猝死都係呢類

諗諗佢
一了百了

下次call完因為有心臟病病史可以直入ae

果個唔係強心針黎 係ATP 降心跳嫁
SVT 可以死得好快

我細個果時佢都係咁教我
但又冇叫我做手術
同埋我冇KEEP住睇好耐

又好似冇返發

我都有呢個病，係先天嘅
上年做左個手術，宜家無事，加油

佢有兩種手術方法

如果旁路隔得遠會用消融
如果近會用冷凍，先將旁路附近冷凍到-40左右，冇影響正常電路就會再凍落去，凍壞旁路啲組織。

我係瑪麗做咗消融，手術四個幾鐘，半麻醉，有意識。
佢有部機會照住你心口，當佢係大腿動脈吉條導管上去時你會係畫面睇得好清楚條管慢慢行到心臟

我唔好彩要係左手塞多條管，見住啲醫生不斷隊條野入去。可能上半身麻醉得冇咁勁，清楚感受到條野係體內郁動。

首先會慢慢試旁路係邊，期間會不斷俾儀器刺激到心律不正。搵啱位置就燒，胸腔裡面好似有團火咁。燒幾下就完成

術後大脾隙會痛幾日，訓床訓到腰骨痛。

不過最煩係要剃陰毛，到你生返出黎個陣痕到不得了

500W 火牛長期行490W甚至520W會點？
180真係好危

睇嚟我都可能要買返隻
試過等緊車返學 個心突然跳得好快好大力 之後仲有秒眼前黑咗一黑
上到車仲未平復返 要坐低一陣先好

消融術,微創手術
風險係會做做下吉穿血管,做完除左有好少機會復發之外,好似無

原來唔少人有依個病
我當年係17-8歲左右第1次出現

跳到二百個陣真係會驚玩撚完架
驚佢頂唔順

睇字feel到大脾好唔舒服

唔會呼吸困難咩 我之前跳到130 都唔係好抖到氣咁

有

我果時望住佢突然訓係病床到 真係有諗過佢突然會死
雖然我自己唔鐘意apple 但真係好在佢果時有戴住隻錶
因為佢話佢當時唔知自己跳到咁快 直至隻錶提佢

好似好恐怖咁

好想買隻aw 保平安 拎哂啲利是錢買

我好D近視睇唔清d mon
feel到有野係身入面行囉不過唔痛架

有半身麻都好撚痛
同埋feel 到有野係咁了你個心
好唔舒服,會抖唔到氣

我有時都feel 到跳亂咗， 問醫生話正常叫我唔洗擔心

CLS 做下檢查啦

我自己就唔怕，不過就會感覺到個心跳得好大力好快，試過超過200 開始有d暈

[img][/img]

我都有近視
想睇都睇唔到
做緊個時個大脾位都好撚痛喎
同埋feel 到個位好濕
應該係啲血
不過睇唔到

內置app: 健康
可以check返好多記錄
你有其他apps既話連控制體重 食物糖鹽分量都會統計埋

2百,個心已經跳得好大力,好似跳出黎咁,巴打真係唔check 下?
會死的

巴打
之前睇過篇報道話心臟跳嘅次數有限 人個人好似得十億下咁上下
btw 祝巴打你身體健康

點會比你帶
你都除哂入去架啦

頂207
我喪跑180 已經想死

外國有過case 估唔到今次連登都有

估唔到都有咁多做過手術嘅同路人

我同你病一樣，想知多啲留底tg ，我做完手術，好返曬，加油

呢個係我做完劇烈運動之後既心跳⋯⋯各位巴打有心

隻野無咪可以量埋血量同血糖？

咁大個仔 就算做hiit 心跳都係160 170咁上下
唔敢想像去到200幾會係點

ps 做開運動 靜態心跳50幾60

想知心臟跳到二百幾係咩感覺
係咪會聽嘢wewe 聲 頭暈 視力衰減

feel到自己心跳快 會因為驚 再令心跳得更加快

咁而家咩情況，後面點樣治療
祝巴打身體健康

除左apple watch, 有咩錶可以出warning? fitbit好似只係record??

係個心跳得好大力,直頭係想跳出黎咁

你係會驚,係咁深呼吸想快啲正常番

靜態50幾60 聽人講職業運動員先有機會跳得咁慢

跑開步做開運動既都可以 職業果啲應該40 50下

Fit得好緊要

萬一下次重有 試下作嘔想嘔 但唔好真嘔呀 分散個注意力 好快就會回復正常心跳
利申同你情況一樣 已經困擾左十幾年

唔係講笑 買返隻俾兩老先 自己都要諗下買唔買

唔會咁戲劇性，淨係會感覺跳得好大力，好似就黎要跳出黎咁
然後深呼吸一陣就會慢返

果d天人級下話，40下推全身咁多L血

我留院個時
準備訓覺,我望著個心跳得4x
跟著有晚姑娘直頭叫醒左我,話我得3x,問我有無事

佢驚你心臟衰竭多d

點解我張醫生紙無咁詳細

淨係幫我打咗支針 降慢返我嘅心跳 打針個10秒好撚難受 問過醫生再復發點算 佢笑笑口話去睇醫生囉 btw覆診個陣會問detail啲

我未訓著,訓緊床都4x,我自己睇著個moon

祝巴打身體健康

樓主，如果你想知多啲手術既野，留低tg ，我搵你，有咩問我都盡答

打針正常返應該小事
我打針無效
要電先得
Anyway, 電個野係好撚痛

無知一問 係咪所有帶養運動eg. 跑步 游水都可以訓練心臟肌肉？

電話用三叔，戴Apple watch 係唔係無乜發揮?

無醫生叫你做?
聽你講,做乜都就著就著,咁咪仲驚

自己條命黎架 唔好因爲新年入院唔吉利就唔睇呀
唔睇以為都過唔到新年

應該係啦 心肺都會訓練到

唔多清楚
但心跳快呢個病係天生的
唔記得病名

回復返正常心跳之後 心口果個位痛到仆街 好似俾人一掌一掌打個胸咁

巴打你畀人呃？
買咗iwatch

又話姐你tg搵我
@ Torresbb

搵你老母

無,之前已經心跳到無力
痛到要打橫曲身
無諗過係咁痛

巴打講多啲

戴住訓仲要長開心跳，一日就冇電架啦

係咁叫人pm 咩居心

醫生有冇一 二 三 clear 咁

買兩隻 一隻日頭戴 一隻夜晚戴

我想幫你炸，唔搵就898

樓主你果隻apple watch係咩型號

s3 電頂到 2 日

死開

無啦
電完即刻正常返

醫學問題，點解個心冇啦啦多左條電路？

點都好，祝你身體健康
利申，近排做完消融術

天生？

lm學野

S2都得，我長開飛機mode

係呀媽個肚入面果陣細胞分裂出錯？

係呀
同埋講幾多watt 同j 個啲
我自己都心跳驚緊,唔係太記得
不過全程清醒,所有畫面仲係個腦度,成世都記得

原來咁多人有svt
我中學時發現既，到而家都無做手術，體能都叫ok

有無好似tbb啲劇集咁成個人彈起身

可能好細過個時已經有，通常天生，不過因為你長大發育，令到條電線都成熟，所以就會大個先發現，可能係心電圖，可能好似樓豬咁

大家開心 share 等大家都學下野嘛

我已經做左,唔洗你幫

都有keep住做劇烈運動？

我都試過，個日發燒
淨係坐都120

平時飲緊酒都會提
有時上到150

醫生建議後生嘅都應該要做

巴打係錢嘅問題?

樓主 睇左小小 無追哂post
你應該同我之前一樣 心律不正
果時醫生話唔會死人 宜家做左手術 斷左尾
有咩可以問

我以為你未做手術，將心比己，我個時知道都好緊張，所以先想講多啲資訊比你去參考

有冇得量血壓? 準唔準? 想買隻阿媽

做手術同你講果個係一樣

窮撚無apple watch點算

有事果時有咩感覺？

有心臟病是否應該真係買返隻

唔係喎，成個post好似都喺度見過喎

唔會係déjà vu得咁勁呀嘛

洗唔洗5皮野

無力,所以打橫曲身縮左

正常運動，打比賽，跑10km，滑雪都有
而家靜態心跳可以落到4x

第一次病發心跳23x，白車入急証室，醫生連護士1x個人圍住我，好緊張咁，最後當有個醫生想同我打針個時，我個心就停左 ………我意思係慢返落黎
之後住左一星期醫院

4字頭搞掂

廣告嚟㗎

你有冇影錯人,我唔係樓主

我公立，但個護士長話唔係間間成功率都高

咁樣唔可以太操勞，唔係又會跳得好快

原來咁多人有 我中4到宜家22歲每年都病發一次跳到200 睇醫生話唔係成日病發同埋可以自己回復正常就唔建議做手術 因為始終有風險 佢教我病發果陣要保持冷靜 用食指同中指撳住條頸大動脈跳果個位 我每次都係咁做就慢慢回復正常

最痴線既係原來咁多人有

一星期一次都好多啦喎

我之前係一年5/6次
次次都係打波
因為之前次次都回復到心跳,所以冇理佢

中醫有用咩

230幾
上網睇話人最高心跳係 220-年齡
想知你個心跳咁快果陣 有無覺得自己就死 有無人生跑馬燈

咁睇復有呢個病都可以keep住做運動
但如果行行下山 復發點算 電話又收唔到 有無藥病住無身 有事果陣食

係 估唔到

點解唔夠訓個心會跳快咗？

我伊醫做手術費5皮
住左18日

唔夠氧

諗清左先做個手術

真係唔知啦咁
睇你自己同醫生啦

都係,點細嘅手術都有風險

中醫醫內分泌就ok 心臟都係睇返西醫穩陣啲

迫醫生
本身你有保險都有得攞番啲錢
我出事個就無買

心臟短路喎
中醫點醫

而家遲左了
但我仲未買

之後我都多左留意心跳既野，知道最快係220-年齡，諗返自己跳到23x都唔使死

跳到23x個時都無乜野，係見暈暈地…

呢1x年都有覆診，醫生都有問過做唔做手術，不過大家傾過，一年先得幾次病發，都無乜必要做，最近就俾左隻新藥我，叫我有事就一次過食一日分量，唔得先再去醫院。

我公司保險包咗我8成

其他智能錶或者小米手環做唔到？

舊藥日日食，新既話有事先食

如果冇做開運動都係得51-53會唔會有問題

嚇到我即刻帶返隻Apple Watch
本身放埋左一邊無帶

其實咩係早搏 打丁都有 太興奮

出左事先買,保唔到啦

18日咁耐
我都做過係瑪麗 不過第二日中午做完下一日晏就冇事就走得

日日食 食左十幾年?

話就話日日食喇，你個人無事無幹點會咁聽話

好似好得人驚 仲要幾下

洗唔洗咩app?

仲要住左17日深切

唔call咪唔洗返工囉

即刻想買，有時覺得心跳好怪，又覺暈
但最新果隻我個台未support

都有其他牌子可以揀

頭先坐車睇完個post，睇一睇心跳突然上到11x-122，嚇到我落車企左喺度。
利申：肥仔 BMI高過標準啲啲

樓主急症等左幾耐？

死啦 因為心跳快入過一次a&e 再買係咪會唔保

肥仔減肥啦

咁醒

我個時有你咁醒就好喇

白車入果d 好似係唔洗等？

邊會咁好，咁個個白車入啦

因乜事要搞咁耐？
有細菌入咗血落個心度？

想屌返隻

利申：高血壓

有次朋友入去，啲人等左十二個鐘，聯合醫院

聽到都好驚

之前Stanford做過測試，apple watch 最準，5%誤差左右。Samsung 包尾

年度最佳Apple Watch廣告

如果aw係咁好既話 買一隻保平安都好

直接call車唔駛等

看破紅塵

仲唔快d寫信多謝tim cook

我白車入,直入房即救

野生補獲

apple watch一條龍服務
check心跳->call車

可唔可以講下詳細係點測
我老豆年紀都大
但又唔肯做身體檢查
希望用呢個方法觀察佢平時有冇事

雖然唔關事 但係你得閒就剃走啲手毛啦

屌 會愈剃愈粗㗎

我果時自己行入去都快 不過都等咗15 mins

睇到啦唔該曬

見到巴打咁講
買隻比老母先

你個名

樓主個名

樓豬個名幾好

最記得係第1次入院
個醫生話要打支針去穩定心跳
會有少少實實地叫我唔使驚
一打我個人全身好似比野壓實咁
個種感覺成世都記得
之後就慢返

平平地搵到S0/S1都夠用

睇完個po即刻開返先

原來咁多人有呢知問題...早幾個月我老婆都係咁心跳得好快同佢坐的士入院，仲比醫生鬧下次一定要Call白車。

備註: 急症室分流站有牌寫住心臟有問題請上前的。

s0 唔support resting heartrate
好似

係喎 S1或以上先得 sorry

姐係買第幾代先support呢個功能？

我自己用緊第二代

係咪突然會跳得好大力？

哦 S1 剛剛有人答左

我16歲嗰陣做過
當時仲未有Apple Watch

係 大力到拎水杯會手震

諗緊買邊代好 太多選擇
係咪代代都可以控藍牙耳機？

我試過 fkkkk

想買第3代

我都係

Tachycardia會死人架喎 樓主有家族病史？

有咩分別

你地都係室上速？ 定無發覺自己有

os問題，唔記得更新到幾多就有控藍牙耳機

你唔洗gps咪S1
S1要連iPhone先有定位
S2就有gps
但係如果睇地圖 要上網 姐係都要連電話

S3 唔買LTE嘅話不如唔好買

早搏好似心跳停左下咁
室上速好似係 心跳係靜態活動果陣都勁高

我都要買
啲三四個月
心跳快到成日都好唔舒服
除左返學返工
街都唔想出
一跳就訓
勁驚死
連打機都冇興趣打
睇過盈健果啲醫生話我焦慮

Ps 靜止平時跳到近90

s3 上個禮拜情人節同老港一人一隻，都係2888/隻

本身做野用黎回下message幾好
同埋老婆成日唔帶電話喺身，要靠隻錶打俾佢

高質打手post

代代都可以連藍牙耳筒

不過只有 S1 up 先支援 resting heartrate

Mac加iPhone 好用

90都算正常喎 唔好嚇自己

你都買啦 我都想買 買隻保平安

APPLE可以攞你呢件事去做廣告

簡單嚟講

如果係為咗check心跳 就S1已經夠洗

睇下幾多歲

20幾歲resting 90 都算高

我見上網啲人話s2/3電量差好多係咪真？

等位做手術

Check唔check到血壓？

S2=S1+GPS
S3就真係快d慳電d

似室上速 無啦啦會跳到勁大力膨膨聲 持續十零廿秒 點算

驚架,本身我都唔想死著

check唔到

睇完樓主個post好想買
但用android 機好似唔抵買

有新買新

我自己就成日飲凍野(可能太甜)心跳就上到120-130，之後左腳就有少少麻秘，訓覺朝早起身睇有時凌晨會有110，成日都係咁，過左半年直接買大額醫保，隨時準備黎料

都係睇你當時情況嘅

咁咪買咩fitbit果d

打手

唔會

戒飲凍野先正路喎

嘩屌好撚痛

我時不時一個鐘坐係度跳到150

An機有咩好推介呀

20頭

我做完都無買 apple watch

樓主我今年初都試過，我做完gym（個日年做心肺）。做完行返屋企，突然自己聽到自己心跳，跳得好快，搵個位坐低度下，屌那星170。之後坐多20min再度無變一樣170，自己飛的入院。First Priority 入左去見醫生，醫生講既野應該同你一樣，咩多左條電流，搞到原本跳一下會變double。佢教左個呼吸法，照做左3下就轉比90下。個下覺得醫生真係好偉大既職業

兩年前淘寶買過隻垃圾運動手帶已經有咁既功能啦喎
但用料好垃圾 玩左幾個月掉左

8年前都做左呢個手術，揮手

麻醉左都痛

其實好多smart watch都有
量心跳係機本功能
不過準唔準就另計

利申idog

咩呼吸法 求教 雖然未試過 但想學定以防萬一

我都試過一次
果下係keep住心跳130
見工果個早上，仲要我都幾想做果份
最後成功左！

Detail
而家無事我都要學野

點呼吸法 求教學

其實fitbit功能會唔會多過apple watch?

講真
病發個啲心跳係完全唔同你平時心跳的
就算同你做運動個時快心跳都係唔同

我唔識講,但我真係分到

咩心態,好似買左保險就會冇事咁,其實應該要戒左d唔健康嘅習慣先啱

求教
我上次check完醫生話又係多條電路，同樓主一樣情況

自己去排急症咪得

之後?

191?
1秒跳3下

係, 當你真係黎料個時會知
心諗仆街又跳

F5撳到就快爛
有冇教學令自己心跳慢啲

做微創啦！巴打
家母都試過 做左手術就無事啦

你都唔會望有下一次掛 ？

收左幾錢做打手？

想學呼吸法可以google vagal maneuver

算高了，小心

你係咪入左廣華

樓主隻錶咩version

想問下有咩代替到apple watch又有咁準？

買比老人家佢都唔識用其他功能

問過醫生 一百咁上下先算高

咁不如買fitbit仲好，4日一叉

想問下有時個心會突然間好痛 抖唔到氣咁大唔大問題
但真係好間唔中 有時隔兩個禮拜 有時一個月 有時隔兩三個月
通常維持幾秒就冇事 有依種情況應該最少6年
係咪要買隻apple watch測下心跳

Carotid massage 係單邊only
但未必有用

心跳快慢其實都可以控制

無乜事 人人都有試過
上樓梯會chest pain 就應該係stable angina 要去睇下醫生
其實食少d肥利野已經差好完

公院做4皮幾姐

感謝 睇左wiki how 學野

有人話小米手帶都可以check到
不過有朋友投訴過冇用極唔準
尤其睡眠質素

利申冇用過 唔係apple打手

洗q私家咩 個手術個幾鐘搞掂啦

睇acls

唔關亂同瘦事囉 不過瘦係成個人健康d姐

其實200係唔會死 試過160-200左十個鐘
廢事去打針 係屋企坐下算數
當然冇人叫你病發仲去做運動咁on9

所以如果知自己病情唔重
問下醫生睇下係咪真係咁危險
唔係的話 唔好call白車 留番比真正危險o既人啦

同埋1 check完心跳
睇到你個wave係心律不正就幫你吉針架啦
至少我去大埔那打素同qe係咁
的士同白車 時間差唔多架咋

利申 前十年svt病患
廢事冇啦啦病發阻住生活先做手術 唔關驚死事

我大多數都係平時坐底休息嗰時有依種情況 有時訓底都會
可能餐餐都係外面食 肥行嘢都食得多

等你死左你就唔會咁講

你都on99

Apple 打手？

有冇人睇個post睇到個心唔舒服

即刻買返隻先

Ching 我都係咁 以前醫院開左隻藥比我

樓豬有潛質幫apple做廣告

我試過over 10分鐘都過170-180
半夜去急症，check完咩事都冇

好似每一下都跳得好大力咁

中學開始有事
最多DSE個幾日 大學exam幾日驚有事咪食重小小藥
出黎做野 自己儲夠錢咪去公立醫院排
5,6萬

好似感受緊個心點跳咁

正常人心跳去到咁高一定feel到，feel唔到嘅話帶apple watch可能真係救到命。

其實我有講 問問醫生意見
個時醫生係直接同我講 我唔會有生命危險
手術都冇咩需要做 我先唔call白車

啲人可能以為無乜事又唔覺得自己心跳去到200咁高

記得新年唔好call白車
唔老嚟呀

有事唔call白車有咩事你負責呀？

覺得係醫院坐2,3個鐘
個時又未有智能手機 冇wifi 得部電視
去到等真係好撚悶 野食又難食 又要比1舊水
番屋企坐下 聽下歌好過

我個陣平訓係床，吸一大口氣，唔好呼出黎，要將個口氣壓住自己個心同肺，再忍幾秒，之後慢慢呼出。
諗返起個陣聽住部機咇咇咇咇再再轉做咇。咇。咇。。咇。。咇。。。咇。。。咇。

同埋都咁多年啦 自己知自己事
真係知自己唔會有事先唔去入院

防到既咪防囉

巴打個名改得好

Apple watch打手？

我都想買返隻
Fitbit 好屎

我之前睇比賽緊張
隻錶都有show 過心跳太快
好似百五定百六
嚇到我即刻唔睇
之後冇事

個時最高跳到290，雖然話感受到個心好似好大力，但其實血壓會過低。

當時試過病發時同朋友傾傾下計，係佢地面前暈左，休克咗幾秒。

發病原因冇一定準則，只要刺激到神經反射就有可能。

自己就試過打乞痴，落樓梯都會。

醫生教過幾個方法
1. 撳住頸動脈
2. 閉氣，閉到頂唔到，利用本身抖唔到氣心跳會加快，一放鬆就慢慢回復嘅本能

3. 要人嚇自己，原理同上

call

點解唔CALL

班支那畜廢中腳癬都CALL, 你咁大件事唔CALL?

我行山試過心跳17x
本身比正常人慢得6x下
我阿sir即刻要我停 之後沿途夾手指check住

最理想係沖涼嗰半個鐘差電

我早果輪都o係無先兆的情況下發現自己有長期病, 果期成日出入醫院又食藥好唔開心 覺得點解病果個會係我, 我仲咁後生

後尾朋友安慰我 : 你今日覺得要食藥好慘, 已經好過舊時D人突然暴斃或者全身唔郁得先知自己原來有病 !

加油啦

多謝你

即刻買左隻
利申:非打手 平時有時真係會手震

290
我以為自己23x已經好顛，原來可以上到290

有事要call白車係常識
咁樓主喺度開個post問係咪戇鳩
咁我咪答佢唔好call囉
佢係咪真係會唔call先

樓主你做得岩call 白車
唔洗驚覺自己行得走得要call
因為如果你自己去急症 行路個cardiac oxygen demand 會高好多
有機會 會突然間arrest

想買隻比屋企人，睇緊polar同fitbit，想問邊款好用？屋企人用an機

290 1秒差唔多5下 幻想下個心咁跳 都驚個心會爆

可能甲狀線過高

去信APPLE建議話唔定會有獎勵 益己益人

間唔中隻錶都叫我呼吸

連登第二個過千正評廣告

我長跑30km， 5分pacing，心跳都去到180，好驚

iwatch係咪淘寶有賣？

我都買返隻

可以試下瑞士garmin
有外判出錶比美軍用

巴打保重呀
睇到樓主post真心想買返隻
樓主用緊邊隻？

見議大家可以去App Store down 個App, 叫Heartwatch, 佢係可以好詳細Show 曬你果日佢度過ge 心跳

我都有呢個問題,早幾年做左手術,因為發作次數越嚟越頻密影響生活

如果你本身係健康，做消融成功率好高
係微創手術，但係要係大脾大靜脈抽上去個心到

啱啱入手咗polar
外國特價做緊六百幾七百蚊

點解我雙ap s1 間唔時 check 憐率會上到160-180，之後突然又落返8-90，你地有無人會咁

上手感覺如何? 想知測心跳準唔準
想聽下評價

聽日話你知

順帶一提 有幾款手機app check心跳率都好用

有svt 做左燒熔手術
食藥都可以控制到 燒熔手術會易斷尾
聽醫生講都幾common

Apple Watch 廣告post

做過

即係遲啲要入院做？

帶住fitbit睇呢個post即刻開返佢個app睇下heart rate record.

平時63。訓教時52。劇烈運動時170左右。應該算正常？

fitbit麻麻地

平時靜態心跳4x
劇烈運動果陣keep 住19x 十幾分鐘
正唔正常？

幾時出第四代, 唔記得對上次幾時出

Thx.巴打 咁我下次轉錶再諗下

Btw 小米就預左 但三叔表現差得離哂譜

呢個宣傳好成功
等緊其他台有lte

咩網七百蚊有隻?

睇黎aw將來係醫院方面都幾有用
準備買aw3

每次發佈會講AW 都好重一部份講係醫療方面既應用架啦

thank you

樓主我係你就即刻report個醫療報告賣俾apple , 首期有望

btw樓主張心電圖好似係咁

又真係救左你一命bo

有得諗 拎部免費iPhone X都好

樓主如果短期內唔做手術嘅話，記得問醫生學識邊幾種方法可以係病發果時回復正常心跳黎自救，因為你唔知幾時會病發
如果懷疑自己有嘅人可以去check下心電圖，醫生會睇得出圖則同正常人有輕微出入

18歲做左手術，暫時未有第二條導管出現嘅徵狀

仆街我冇野做 坐係度 95-101
係咩事

睇醫生問下 買隻aw監察住

題外話隻apple watch錶面刮花左有咩辦法

買隻新既

隻錶會提示你有不正常心跳？

自己以前係大肥仔 最高峰試過220lbs 跟住年半內減到160 宜家keep住16x 心跳正常(靜態大約55-65) 但最近唔知間唔中點解左手成日麻麻地 第起手就會感覺d血循環好左

最嚴重試過有日麻得好緊要 一第起隻手d血湧去個心 眼前發黑差d暈咁濟

有冇醫護巴打講下咩事? 諗住過1-2個禮拜去睇專科

無做開運動果啲就會咁

老豆血壓高，兩年前買咗隻aw比佢，但佢又唔係用iphone
我幫佢配對完就取消返配對，老豆淨係用黎睇每日嘅運動量同量心跳，就上個月老豆話心口痛嘅時候隻錶都有出warning，不過我都想買過隻有得兼容an嘅錶比佢check住啲紀錄

職業打手

SVT 冇得斷尾，我都有

會呀 樓主有圖

你地用開iphone原本果個app?
有咩app推薦

老母用Apple
老豆用An機
An機有冇咩推介
始終想自己安心啲

Fitbit 其實OK 咖

有圖有真相

有買apple care就比兩舊水換過隻新

試過陣間要上機 出門前黎料 果種感覺好無助 心諗 你快d正常返啦

我錯圖 ,已經重新覆過,俾次機會

之前同樓主一樣，feel到心跳上到200下所以特登用Apple Watch測下心跳，點知話測到8x下正常

Apple watchS3係可以check埋心律
另外如果你擔心將來有事 可以set定自己健康狀況、病歷落電話，急救人員會識開黎睇 如果你有入的話

比樓主提醒返
apple watch 唔係淨係可以用黎睇時間

我都有...但我唔洗食藥喎，半年報到一次，做手術又要幾皮野好貴

有咩功能上想問可以reply我

量度到血壓？

唔食藥既話病發時候禁唔住d心跳，有機會會頭暈

點set

Lau WingKit

我用心跳帶玩單車
4hr之中
140-160/1hr
160-180/2hr
180-201/40min

max 209

比左$28k做心電圖,完全正常..............

23x 咩感覺 有冇暈咗

有冇details?

咩心跳帶準唔準

我都做左手術
要比錢做

28k包邊幾樣？
靜態動態超聲波24小時同Ct?

心跳帶係最準
我用過醫院D 機做ab test
rmp +/- (1-2)

我想問下如果你清醒乜事都冇，但係心跳>180，咁急症室分類係咩級？

動態心電圖
超聲波
同帶罩v/o跑

公立我三年前做兩萬左右

我都做完幾年，暫時無復發，但係feel 到個心係無病發之前咁好，個人都易攰左。

我十八歲先第一次病發，一病發其實係好明顯，因為你會聽到自己心跳，好似有個bass 係你體內響緊。個陣唔識死，斷斷續續由朝早跳到夜晚，大約加埋跳左六七個鐘，就係坐低等見診所醫生既時候停左。

之後兩年就不斷復發既，好多時都係做左陣運動就黎料，有時跳幾秒就正常返，有時就幾粒鐘都唔停。之後頂唔順去左排公院，又驗尿又戴住個血壓計廿四小時又試過戴廿四小時心電圖機，但踩唔中病發個下就真係咩都發現唔到。

直至之後有次忍唔到手落場打左兩下籃球就又病發（因為呢個病唔敢做運動一段日子，因為病發係超辛苦，成日人又暈又想嘔又無力，成身震哂咁），今次就call左白車，駁住佢部心跳機咁入左急症（個機話我瞓係度都180per min )，咁就知道左係同樓主一樣既心律不正。

之後排左半年左右就做左消融術，做之前就有畀啲藥我應急話食左會停，但試過無用 。做手術既過程等大家有興趣再講。

再講下啲心跳錶，利申無追哂post，其實坊間有好多唔同牌子都有廿四小時測心跳既功能既，只不過apple 野特別出名啫。不過我就用Garmin 既，平少少，都有測手跳，又有GPS，又睇到手機notifications，又有得record 做運動，大約兩星期先充一次電。試過對比gym room 啲跑步機啲測心跳，係無分別既，咁我諗都OK準既。所以大家唔一定要買apple 野既

高心跳，未必一定有事

有問題，就磅水去check

我靜態由69-110也有
運動中，可以長期184-190不氣喘
入醫check,完全正常

Holter都冇做得3樣都收28k咁癲
第三個係咩黎

你心跳停左？

想知做手術詳情

光學太約差5-10%
以24hr可以check計，其實算準

garmin/apple也ok
怕死就買吧

平一點
可以買

下次講係某著名牌子的「智能手錶」

點解咁多人有心臟問題既 我正常bmi+有運動都有高血壓，仲以為得我咁黑仔。

真心想買番兩隻俾兩老

量唔到

Iphone health app
裡面右下有醫療檔案

你可以入返自己有咩慣性病 藥物敏感等等

我覺得唔係成日準，個差距會唔會太大

冇計，我前17年平平安安冇事
結果我就嚟生日出事
到依加已經慣晒 覺得冇乜嘢

差距太大有機會係你戴錶戴得鬆

x2 但兩老用ANDROID 機

咁點解唔做手術
起碼唔洗成日擔心個心會頂唔順
反正都係微創手術黎住一晚就出得院

個心率異變其實點先叫有問題？
我上網睇話正常係大約50
但我長期都低過50

係唔係Apple打手
搞度我好想買
有陣時個心會有種感覺 唔係痛 會覺得個心入面d血管好似通左一下
有無巴打有咁既經歷

Nike 同正常版既工能是咪冇分別？只係表面同表帶唔同？

24hr用 ->apple
運動用-> garmin

nike果個淨係帶同殼喳

我之前都研究過，佢好似係指你平時有幾放鬆。

高即係你個人夠放鬆，個心有好大空間面對壓力，低即係平時壓力大，面對壓力冇咩空間調節

我都估唔到有
做開運動同有玩機動遊戲都唔覺得跳得快
我係踢波整親做手術前醫生同我講檢查到心臟有問題我先發現
做完骨科手術就轉介去內科排期做消融術

Nike 版除左錶帶仲多左nike錶面 其他都一樣

多謝你呀apple

樓豬如果係打手嘅話

佢好成功

有買唔係要5舊幾水換新咩

係呀冇做開

再補充一下 消融都會有失誤 可能會射歪

我做完手術醫生發現背脊有兩個傷口，好似殭屍咬咁，我屋企人話個傷口好深，去左幾次醫院，兩個月左右先埋口。

我自己就見唔到個傷口，不過完全feel唔到，應該傷得好嚴重，係開始埋口先感覺到痕，而家有兩粒疤係背脊

算好彩

咩inappropriate 唔知乜7
個時個醫生咁同我講

我都試過2百幾up跳左半日先入急症

運動迷必睇！實測6款運動手錶 心率步數邊款最準？

美國有運動智能手錶品牌，因量度出的心率功能有誤差，被消費者集體控告。《蘋果》實測6款常見的運動手錶，當中以Polar A360在心率準繩度稱冠，測量的心率與心電圖差距最少，其次為Apple Watch 2，小米手環則包尾。但計算步數，小米表現最佳，反而Polar A360最差。學者指，手錶心率誤差太大，等同沒用處，若低估實際心跳，隨時運動時心臟已超出負荷而不自知，影響健康。

記者 伍雅謙

測試由中文大學體育運動科學系教授許世全進行，測試包括Apple Watch 2、Samsung Gear Fit 2、Fitbit Charge 2、Polar A360、小米手環2及Jawbone UP3在心率及步數方面的準確度，並以心電圖及現時公認最準確的Yamax計步器作比較。

參與測試的健身教練 Felix Ip 在配戴手錶後，分別量度由靜止至輕量、中等及劇烈運動的心跳率，運動模式有跑步機及固定單車功率機。

結果顯示，各品牌在靜止心率表現俱佳，數字與心電圖相若。但在測量運動時的心率便有誤差，小米手環2誤差最大，每分鐘心跳（bpm)，標準誤差達+/-33.7bpm，代表與心電圖有正負33.7bpm的幅度差距，平均低估了實際心跳18.8%，例如心電圖顯示心率為100bpm，但小米手環2只顯示為81.2bpm。表現最穩定是Polar A360，心率與心電圖極為接近，標準誤差只有+/-7.6bpm。

計步數以小米表現較佳，與Yamax計步器比較，行走逾3,000步，誤差只有46步，即相差只有1.4%；反而Polar A360步數誤差卻達17.2%。售價最高、每隻售2,888元起的Apple Watch 2 在心率及步數方面均表現平穩，心率標準誤差只有正負8.85bpm，僅次於Polar A360，步數誤差為3.8%，也在測試中排第二位。

許世全表示，小米量度的心率與心電圖相距太遠，平均低估18.8%，「直情無乜用咁」，認為相差少於10%才可接受。他指，量度心率以心電圖最準確，其次是心跳帶，運動手錶則主要用光學感應來量度心率，透過光線穿過皮膚下的血管，以血液流動時的顏色改變來測量心跳，但光線強度、配戴鬆緊及量度時間均會影響準確性。

因此，他稱運動表靜止時量度較準確，但跑步或移動時，增加手錶與皮膚磨擦，令手錶移位，量度便出現偏差，但若按實手錶也未必準確，「可能光線穿得太深入，又或血管比你㩒住咗，啲血過唔到」，根據其經驗，Apple Watch及Polar等因擁有兩個光速感應會較準確。

不過他承認，心電圖可即時量度心率，但運動錶一般是顯示使用者數秒內的平均心率，故或有時間偏差，令兩者未能完全比較。

至於計算步數，他指是根據使用者在配戴手錶後，以手部向前後、左右及旋轉的活動幅度來計算，步行及跑步均是複雜動作，各品牌的計算公式都不同。

他說，準確量度心率可防止運動過量令心跳太快，心臟不勝負荷。資料顯示，美國有用家便不滿Fitbit Charge HR及Surge心率讀數誤差極大，更集體控告。大律師陸偉雄指，手錶功能不夠準確，消費者可經民事索償，但這並非涉及虛假說明如假稱產地，故未必違反《商品說明條例》。消委會提醒，運動錶資料只宜作參考，不應視作適用於診斷、治療或其他醫療用途。

小米回應指，其心率計算方法已申請專利，但佩戴姿態會影響心率測量結果；Polar則稱A360是每秒提取一次心率數據並顯示於屏幕上，或與心電圖提取數據時間不同而出現少許誤差，使用者的個人體格設置也會影響步數計算；Samsung指Gear Fit 2的量度結果僅供參考之用，不適用於醫療用途；Jawbone稱品牌以儀器研發計算步數的公式，能避免錯誤計算：蘋果則引述美國醫療中心報告，指Apple Watch在心率的準確度極高。本報經Fitbit官網及facebook專頁向該公司查詢，但均未有任何回覆。

巴打我都有呢個問題
由細都大都有
有時好快好返 有時持續幾個鐘
有一次頂唔順，搭的士去急症，去到門口又正常返，搞到冇睇
唔等病發去睇醫生又話你一切正常

分享下

大約小五/小六嗰年心口痛到暈咗 開頭喺feel到心跳跳到就黎跳出嗰心口咁 之後開始心口痛 最後耳鳴頭暈睇唔到野（眼前喺黑色）之後就暈咗

屋企人飛的同我去醫院 途中醒返 去到醫院又無哂事 結果次緊急等咗幾嗰鐘 但嗰醫生好好人有收我入院

最後check唔到心臟咩事 但我住院其中一晚又feel到佢好快好快 但細嗰 唔敢㩒平安鐘叫姑娘 好後悔

但住院期間反而check到我有第種病 到宜家都仲要keep住睇

利申：出世時心臟有事同心律不整 睇到小學 醫生話好返無再睇 宜家間唔中心跳都會好快 亦都因為心口痛再暈過2次 唔知點算

樓主有Wolff Parkinson White

樓主send封信比Apple啦
話唔定全世界都知你呢單野

過來人 試過有wolf Parkinson white
跳到近一分鐘三百下
做過手術依家斷哂尾😇

收左apple幾錢?

聽你咁講想買返隻

同樣廿幾
而且成日覺得自己心跳快左

garmin 邊隻?
而家用緊forrunner 225，但係要你set去心跳果位先會check，無apple果d自己check

我決定要買翻兩隻比阿爸阿媽

多謝樓主
祝你身體健康啦
聽日即刻買俾兩老戴
佢地年紀都開始大了

用左年幾冇咩特別用途，都係用黎睇下時間
係最近返工忙唔用得電話就用黎覆下msg

美國經常有新聞講Apple Watch 偵測到心跳異常令到啲人主動去求醫, 都救左幾多人

成編嘢邊度有講排名

你地有冇買cellular function? 用途大唔大？

小弟有時會突然心跳勁快，有時心呼吸即時變返正常，有時心呼吸左好多下，先正常返
係咪同樓主個心同樣情況？？
有無巴絲都係咁？

平時瞓覺30幾40
静態60幾70
行路過100

曾經試過一朝起身 aw話我瞓果陣心跳過160
嚇一嚇
果排有幾日個心口係會赤赤痛

都叫對自己健康alert咗

瞓覺都帶住咁應該幾時充電
第二代啱啱出嗰陣時買咗但係呢加好少帶

起身先除低叉
一個鐘內叉爆
平時戴兩日先叉一次

利申：s3

睇完個post feel到心跳突然快左

好似係個鬼佬黎

人類Max heart rate 220
你2百幾
仲要咁都唔洗死
連登仔

我都會咁
人大左, 食得多垃圾食物, 少做帶氧運動,心肺功能就會變差

有冇好啲呀丁丁

好尾機

[url]
[/url]
"The Apple Watch achieved the lowest overall error in both HR and EE, while the Samsung Gear S2 reported the highest. In conclusion, most wrist-worn devices adequately measure HR in laboratory-based activities, but poorly estimate EE, suggesting caution in the use of EE measurements as part of health improvement programs."

又係打手飛機文 成班智障俾樓豬撚

媽媽都有類似呢d問題，堅係麻煩

最慘係當一黎料既時候就跳得超快超快

但好多時一飛到的去急症等下等下就會變番冇事

一係就即時入院但抽血 or 咩檢查做曬驗完都搵唔到問題

所以而家媽媽都唔敢亂周圍去，想同佢去旅行佢都話驚突然間又黎料點算

出糧買隻 唔該哂樓主

成日心跳都感覺到不正常

我都有睇，都係老母有病
AW 比 Garmin 有2樣野好，就係record 可以share family group, 另外，LTE版有緊急聯絡，唔洗電話都講到野

我由s0轉s3
真係用兩日都仲有～30%
S0最多18個鐘就完

好想買返隻
有時突然間會個心唔舒服，唔識形容個感覺，但要咳一下先舒服返
唔會成日出現，所以無理到

btw聽人講個手術fail咗要帶起搏器？

而加無論apple watch定其他類似既錶
只要你長期戴住 好多野都測到
例如心跳 睡眠狀況果d

假設你呀爸會長期戴住 你咪可以定期幫佢睇下佢每日心跳既變化 例如做完運動會升幾多

新年流流我唔會拎自己健康嚟玩

去到191個陣以為自己會死

無咩事啦 退埋燒啦

篇嘢係講返成個研究，我搵返paper段文俾你睇

We evaluated the Apple Watch, Basis Peak, Fitbit Surge, Microsoft Band, Mio Alpha 2, PulseOn, and Samsung Gear S2. Participants wore devices while being simultaneously assessed with continuous telemetry and indirect calorimetry while sitting, walking, running, and cycling. Sixty volunteers (29 male, 31 female, age 38 ± 11 years) of diverse age, height, weight, skin tone, and fitness level were selected. Error in HR and EE was computed for each subject/device/activity combination. Devices reported the lowest error for cycling and the highest for walking. Device error was higher for males, greater body mass index, darker skin tone, and walking. Six of the devices achieved a median error for HR below 5% during cycling. No device achieved an error in EE below 20 percent. The Apple Watch achieved the lowest overall error in both HR and EE, while the Samsung Gear S2 reported the highest. In conclusion, most wrist-worn devices adequately measure HR in laboratory-based activities, but poorly estimate EE, suggesting caution in the use of EE measurements as part of health improvement programs. We propose reference standards for the validation of consumer health devices ().

being simultaneously assessed with continuous telemetry and indirect calorimetry while sitting, walking, running, and cycling.

無你咁誇張，試過有次唔知感冒定心律不正暈左，跟住入醫院照左 N 樣野，再排期做全日既心電圖（要載住個機成日 ）。
醫生睇返報告話無事，仲話大部份人都有輕微心律不正，可能我個次暈低唔係單一心律不正，比較大機會係咁岩幾樣野夾埋（感冒、太累....）。

我第一次係dse嗰陣 不過嗰陣只係覺得呼吸唔順先睇急症 先知原來心跳上至100 醫生開咗減慢心跳唧藥俾我就走得
第二次就係出咗街 摸到自己110幾 即刻行入廣華醫院 check到126
兩次入院連埋覆診4次都做咗心電圖 xray 抽血 醫生都話冇事 睇完先知原來咁多人都有心臟問題 等我仲成日喺度諗點解我身體咁差 同齡嘅朋友就可以跑跑跳跳

屌搞到我都想轉會買apple
平時好易緊張心跳加速，試過想捐血但心跳太快捐唔到

高質打手

買返隻畀老豆老母唔好講笑

唔駛 有幾隻牌子an機都用得 仲準過+平過apple

一陣Apple store 會唔會好多連登仔

買aw相認

如果經常過快會唔會有心臟衰竭？

有啲人可能係焦慮症誤會個心有事，我正正係咁

請問依個功能使唔使開藍牙用？

想買隻比屋企人 個心有事

諗緊去IFC定HYSAN, 我估IFC應該少人d

唔該曬

apple值$在長期mon

準就garmin,polar

樓主果隻係AW2?有冇得覆whatsapp???
要買了

有wtsapp個陣會彈通知 就覆得

最CHEAP果隻APPLE WATCH有無依個功能

全部功能一樣，係物料唔同

覆個方法好on9,手寫又慢，聽寫成日錯，又冇得voice msg

係 所以我當隻錶係提我收到msg，然後係手機覆

咁其實買AW2係咪已經非常夠做
還店AW3都係差唔撚多

其實係咪買第一代就夠用？

錯 S1check到心跳 但check唔到心律
要S3先check到心律

3多左check心律，多個日本衛星做定位

其他差唔多

佢意思應該講緊sport同鋼/editions 既分別

Watch個存在本來就係for你收通知，或者係你忙緊/唔太方便既時候唔好miss左d重要msg/call，有需要什至可以簡短回覆
你個傻仔諗住用黎作篇文咁就梗係好on9啦 同你個人一樣

巴打買左S3?

如果apple咁諗既話，咁apple 特登係watch出app store就好似你咁on9

做咩啊 比人話 你嬲啊
咁小氣既 on9仔

冇用apple watch

乖啦，自己柒左就話人小氣
有小小腦既人都諗到apple點會出隻錶黎睇msg咁撚on9

3-4年前都做過呢個手術
我係多咗成2條出來
試過心跳過百維持咗成日 勁辛苦
之後去過睇中醫 食保健品都冇用
我最尾拖咗成年先去做Body check再轉介去做手術
而家咩事都冇

自己柒到咁都唔認 毒L真可怕
係呀係呀 apple 出隻watch比你戴左曉飛架
你快d戴住跳落街啦

錶都冇學人講，講野完全冇point
We7/telegram/twitter完全可以自由收發msg,得on9 whatsapp唔得

打比你果D唔係叫強心針, 只係ATP

醫院做仲平
去急診話心跳快，會即幫你做心電圖

Whatsapp又唔係apple出
你吠咩姐
唔騎馬唔好講馬論
你潛啦 唔忍心見到你再柒落去

我無講係強心針 係強迫個心跳變返正常

我由頭到尾都講緊whatsapp好唔方便，係你條柒頭講apple watch功能就只係睇msg

收通知 = 睇msg

睇黎閣下毒到已經淨係識沉醉係自己世界

好可憐

你唔識整錶又學人戴錶？

唔好咁話自己，真係屌你都廢事，講野完全冇point,好心唔撚識就落apple store玩下先上黎9up

apple watch 打手

我都有 SVT啊

其實發作唔駛睇錶 自己身體都會話你知

只係每次到覆診同醫生講幾時幾月發作過⋯⋯⋯醫生話當發作時 手動去check心跳。到停再手動check 一次。俾自己 醫生知道發作左幾耐⋯⋯

On9仔 唔夠人講就求其話人講野冇point 凸顯自己有道理
小學雞

我就真係屌你都廢事喇小dee dee 講埋d 講馬要識騎馬論
到底要幾低能 幾無知先講得出呢d野
毒L真無敵

點夠你講呀，你9up唔洗本，講野同廢老一樣冇內容

忽然想買果d唔好諗住佢會好有用 到頭來都係睇下時間 通知 心跳 響電話咁

搞到我都想買

無知唔係罪，無知好似你咁衝出黎柒仲要屌鳩人，真係

到最後又係放埋一二面

剛剛交收左隻 二手幾抵玩

二手都好似唔平得去邊，買左幾錢？s3?

S1 S2 CHECK唔到心律 係咪就睇唔到早搏
唔用APPLE既話 garmin又會推介邊款

但係佢本身嘅用途就係咁，你經已講晒

點都好 買返隻 smart watch check住心跳都幾好
唔理係apple

仲有apple pay都ok既,出左咁耐又真係冇乜app實用，搞到隻錶其實可有可無

心律唔係Watch OS 4嘅功能咩
我用S2都測到心律變異

上面巴打又話S3先測到心律

有無巴絲用其他智能手錶推介？

自己feel唔到 心跳咩？？

呢樣好方便

有冇機會出圓框啊

lm

連呢啲post都有罵戰

我就係睇中醫 醫師成日話把我脈心跳太快
跟住我都買咗隻Apple watch mon住心跳
以家每日終有一段時間 靜坐都跳到130-150

比UNWIRE 攞咗黎報

肥人唔易feel到

我唔係係office 亦都唔係行去茶水間

笑死 腦補

幾歲？

出曬界

我覺得唔準喎 我擺係床到冇帶住 攤係格離 隻錶話我心跳過120

其實真係睇睇自己有咩需要，如果人有我有又唔知自己買嚟便咩就緊係無用啦，我本身有早博、又要用錶睇massage,又用apple pay,有時仲要用aw 接電話，所以我就好有用喇

因為依個post 今日即去買左隻

對做運動既人嚟講係方便既
依家我淨係戴watch同藍牙耳機就可以去跑

有圖都流
我都準備9衝

Apple Watch都會多謝返你
睇完都想買一隻玩下

只得S0唔得，S1/S2都有心率變異hrv checking

另外大陸版AW都唔support，唔知點解佢地block 9咗依個功能

做愛時帶aw會唔會響爆錶

佢知你運動緊唔會嘈你

平時靜態心跳10x 最高個次跳到19x
真係feel到個心就跳岀嚟睇咁
做親運動好易就面青哂 就暈咁

搞乜靜態心跳都咁高既??

有冇推介 我平時做下gym打下波咁，買咩款就夠？

svt點會自己唔知自己跳緊呀

之前都未試過 唔睇錶真係完全唔知囉

咁通情達理

睇完樓豬個post 都想買番隻俾2老戴，但佢地用an 機
同埋驚佢地唔會成日戴住/做嘢就一除咗佢

原來s3都只係2千幾
買隻比老母先

後生會唔知
因為個心頂得順又無痛
邊有人未出事前會留意自己心跳

s3 睇完個post之後好淆

岩岩去左apple睇，原來依家唔再賣AW2

點開？

因為我個case唔係瘤
唔切得再者好深嘅個位

原來咁掂

真係死過一次啦。仲話下次call 唔call好

屌
我細細個13,4歲就有
每次都180up
但維持半個鐘左右
去到醫師檢查個陣都無病發
所以無用

醫生話估計我只係心律不正常
仲話要做手術既話要裝部機係個心陣離
一病發個陣就會電一電個心

又係係伊醫見既
當時仲係兒科
16歲排去跑步機心電圖測試
要等到18歲先有

之後無再去過
一見發一兩次左右
So far我依家有做hiit運動都無問題
但我自己成日都好怕會做做下死左

我都唔知 冇去check過
諗住再睇定啲先

想買隻比屋企人

仆街咁堅
真係要過兩日去買多隻

有幾多個巴打今日買？

HRV心率變異唔洗開，自動度，喺「健康」app會見倒數據

心率通知就喺Watch app「心率」開，靜止狀態都百幾吓心跳持續10分鐘就會通知你

Apple 真係要多謝呢個post 呢排一定多左好多人買apple watch

老豆本身用SAMSUNG
依家準備出部X同隻錶比佢
S3, S2 有咩分別, 主要睇睡眠同心跳個D

今日去左買

死都要影相
打手 你好

睇完post 真係想買返隻
鋁個隻係咪好易撞凹/括花? 不過不鏽鋼又貴好多

今日買左隻S3 開心使用中

apple watch 太貴

想買fitbit , 因為不間斷check 住心跳
電量又7日

apple watch 每隔20定15分鐘先check 1次
又要日日叉電

我跑親步都成日跳到190以上
可以維持到1個鐘咁耐
係咪好易死？

Android 用fitbit 都ok 嘅

Fitbit得2款手帶1款錶可以度心跳又平過AW
而且最平都要一千頭

手帶成千銀真係唔值
要同AW比就搵隻錶黎比啦

隻錶只係防濺水
冇得裝app(唔係android wear)
叉電又麻撚煩
咁不如買AW好過啦

岩岩上官網睇發現無s2賣 剩番1同3
想問下如果主要係check住個心臟同睡眠
S1夠唔夠做？s1同3會唔會相差好多？

仲有S1咩？
S1 S2只係差在GPS同防水
其他機能一樣

好！！

Apple洗唔洗比返d佣樓主？應該多左好多生意

我有時打喊路彎腰個心跳到百六七但做個動作好多時就會跌返正常，去心臟科醫生set又話正常

fitbit alta HR $11xx

而家講緊測心跳功能
而且呢隻都係錶來，唔可以比？？？
我覺得ok 丫
功能都夠用
又有錶既功能
一星期叉一次電
點都好過1-2日叉一次

無S2賣
如果只係check 心跳/瞓
S1

主要係老人家識用

內置有sos，長禁side button可以call人

我帶ticwatch
有次行山去到18x 嚇撚死我
但我又唔覺係跳得咁快 之後無理繼續行

收左apple幾多錢？

有時我會feel到自己心跳得好勁，尤其瞓醒起身嗰陣，成日以為有事
不過睇中西醫，醫生都係問我係咪太緊張

賣廣告

屌好想買
買AW 定其他好
但平時返工都想帶返其他錶

幾錢？
Apple store app唔見有

要做燒熔手術？咁好大件事
開心手術

An狗呢？

爬post啦好心……衝出嚟柒

d鱔稿真係勁，咁都有人信

咪撚戇鳩啦

巴打你有冇用過polar A370個款???

同AW比分別大唔大,

PS: LG V20

我唔係過來人，不過係幫手做呢類手術嘅, 想問句你入咗邊間check睇吓幫唔幫到你

早兩年做過熱版燒融術 6皮幾
不過最近個徵狀都係返返黎

我之前以為隻錶壞左 無理佢
最後我死左

仲故事仲有用過啲廣告
Btw祝巴打冇事啦

就係Apple watch d 電流搞到你心律不正

你男定女？女既咁多手毛，男既戴粉紅色錶衫又粉咁毑

作得就作

改番 個編輯有追po
hi

WPW都check到？真係堅wo

我條女唔比我買

巴打們 我買條mio 既心率手帶 （美國brand)，好唔好用？ 只想check 心率買apple watch 好似太貴

+1

巴打我都係SVT
做左冷凍消融
做完個心之後係冇返發但虧到核爆
建議要做就做射頻
仲要搵個超好手勢既醫生
唔係包你後悔

手術係大髀搵粗導管隊入大動脈撩上個心度做微創手術
注意一下麻醉夠唔夠
唔係既話一路做一路痛到PK

返發唔密既話可用呼吸谷屎法制停svt
食藥都唔係大副作用
但手術真係諗清楚

要多d info tg我

t你老母g

cut咗好耐

btw
S1=S2冇GPS

我做左熱版，手術嗰陣時麻醉左都覺得少少痛同唔係好舒服。

做完兩個月都好平靜，不過我有翻發但係無以前咁緊要，暫時唔算太影響日常活動。

嗰陣時仲想轉凍版，d 報告又講到冷凍版好d 咁嘅
你而家個心虧成點呀? 可以做運動嘛？

buyed

apple watch導致人口膨脹

岩岩又係彈左warning話靜態心跳過120，之後行左幾步跳到17幾，嚇到即刻call白車

零晨4點搞d咁既野 ?救護師兄又無教好訓了

btw講笑,真係就岩岩既事?上左車未,可以客氣d講下唔該,事關半夜三更走車真係好辛苦

點幾call白車，係醫院check到三點幾都係話一切正常就走得

android 有無智能手錶 好介紹？？

屌，睇完想買番隻
之前試過心跳到120，新工健康檢查唔俾我過，做唔到份工

1500 s2 with care

無事呀嘛？有無照x光

咩時間心跳跳到120先
咩工咁嚴

無知一問
跳到咁勁 要靠睇錶先知？
自己唔係應該都感覺到？

呢個post 會唔會1001

老實講, 想買返隻智能表

認真答你 120個陣我係無咩感覺 要錶提我先知（10分鐘靜態keep住120up）
但企起身/行 去到191個陣 就會感覺到個心好大力咁跳 就跳出嚟咁 拎杯水都會手震 有少少心口痛
到坐返低個陣140-160幾 就無咩大感覺

做手術係微創定開胸?

我都買返隻apple watch

原來都好多人有呢個病 病發個陣會feel到個心跳

我男朋友依家心跳又係勁快
之前因為無啦啦暈左出過事已經裝左心臟除氈器
平均心跳依家110up
如果心跳到180部機就會電佢
搞到佢依家都唔敢點做運動/跑之類
試過行樓梯都上到170
但醫生都無幫到佢
最近都想買隻check心跳既錶比佢
等佢唔洗想做哂都下下就住咁好慘

我每晚瞓上床之後都會feel到個心跳得好大力
跳得最快嗰次有12x
每晚斷斷續續4,5次都係咁跳法
雖然每次最多只係維持1分鐘左右
但係次次都嚇到成個人唔敢郁

點解可以頂到超過10分鐘都係咁跳法

今日120/min左4個鐘
頂唔順去急症 過左陣已經14x定15x/min
而家係病房覆緊post

有藉口買

睇完你呢個post即刻買左隻

真係好高招
咁就引到人買

btw睇完個post先識開返個功能
原來冇set度

其實用啲測心跳app 係咪都得

你指用電話app? 要長時間mon住個心跳數先有價值，所以都係戴係手嘅手錶monitor 好啲

明知自己心跳有問題仲唔去買醫保果班人咩心態

樓主咪介紹左

買撚到咩

Apple watch有無心跳太快自動報警功能

樓主隻錶第幾代

想問下心跳正常但時唔時跳得好大力 尤其夜晚訓教 跳到成日訓唔到 話病又唔算係病 咁洗唔洗睇醫生

有無人知每分鐘得50-60係咪有病

啱啱買咗 紅精靈仲問我係咪連登見到個post

我嚟緊會買 但唔知仲受唔受保
同埋我check到心有事前完全無先兆

第二代

我同事個日睇到個po都即刻買咗

呢啲叫心悖，搵中醫睇睇

好奇一問 得apple watch 做到?

小弟7，8前開始都試過咁樣跳好快

跟住1，2年發作1次 過幾分鐘會自己好返

本身久唔久有早搏，上年有排突然好密，密到有d驚入院check

早搏個部份無乜野 反而發現我血壓高

而家食緊隻藥降血壓 會降埋心跳 所以我而家坐低訓覺時常都50-60

因為呢個post我買左隻Apple Watch

我120已經勁唔舒服
宜家心跳時快時慢
啱啱先啲兩個鐘keep住係110 - 130咁跳黎跳去
個人已經好唔舒服
心口痛痛地

因為你個post買左3 check 心跳

快乜撚..正常人睡眠狀態先有50-60

平時日間生活應該係60-80左右

190真係好癲 超劇烈運動先會去到

睇完post決定儲錢買隻比老母
但佢用an機 所以諗緊要唔要幫佢換埋ip

孝子

有無咁多人有事

生活叫正常
但心跳變弱

好易feel到佢唔想跳咁
頂唔順既時候要訓教休息

心唔想跳咁得人驚

突然好多人有病

之前因為咁 返學都有困難
呢兩年得閒慢慢train下個心先叫好少少

但個心依然耐唔耐就想罷工咁

啱啱發現尋晚瞓覺 0200-0400 apple watch提咗我11次心率升高 呢兩個鐘 個心跳緊120~140

平時無其他異常，呢個情況正唔正常

因為呢個post我買左隻

發惡夢

用咩方法train 求教
我係個心跳到想死咁

ching 你係咩case先
我係svt手術做得唔好先係咁 /_\

因為呢個post我都買左隻

係咪要帶住隻錶訓

今日都有彈你個顯示出黎

apple又大賺了

冇諗過香港突然咁多人心臟有事

我心電圖正常
有時坐係度會跳到150 160咁
平時100-130 跳黎跳去
就係咁啱好係醫院果陣正正常常
個心好唔掂

去公立check下係咪svt
抽血可以驗到大致上有冇

svt每千人大概有3個中招